====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quant aux emplois véritablement liés à l ' agglomération , il y aurait un risque sérieux que des villes nouvelles éloignées d ' une cinquantaine de kilomètres ne puissent les accueillir;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

